屋企人迫我去做狗

失業咗一個月，雖然一直已經揾緊工，但呢個時勢你哋都知道啦，in咗幾份全部衰哂

然後今日我老豆老母話而家警察canteen缺人手，佢哋話佢哋識人可以即刻挽位去做，屌你老母咁我梗係say no啦，寧願去洗碗都唔撚做狗

然後就俾兩老屌我喺屋企冇貢獻成個廢人咁

我雖然知自己係廢柴，但都唔至於出賣良心去做呢啲嘢啦，仲衰過做雞，而家因為呢件事同屋企人嗌哂交，講明如果我唔做就唔畀我喺呢個企屋企住

有冇巴打絲打可以畀啲意見，我都唔知點處理好

利申: 屋企兩老係黃絲，平時一講警察就幾撚賤幾撚廢，成日話撐後生仔

去做住先
記得注意衞生

在canteen 日日加料

你估你係警察咩

警察啲幫兇

Btw Canteen非狗

有得做加料師喎

唔通佢支槍係入你canteen提供既青豆咩
幫兇

諗起印尼經血湯

琴晚落吧飲酒我朋友飲大左話佢間餐廳，表面對警察好友善，無當面屌班狗。

但係每次有差佬嚟食飯落單，樓面都會係張紙仔寫個「犬」字，收到政府合署Order既外賣會寫兩個「口口」字。然後廚房水吧就會加料

有汁既飯就會吐痰、HI一HI屎忽窿，插隻手指落啲汁到，撈勻再上碟
中湯西湯就會吐口水
白飯就加頭皮落去當鹽

最正係凍飲
如果個差佬叫凍檸茶、凍檸水，加口水呢啲小不免，最癲係成碌鳩插落去浸幾秒先比差佬飲。
有次個樓面癲癲地，專登同個便衣阿SIR講：「凍撚水呀～」全餐廳啲員工都係度忍笑，老細頂唔順大大聲笑出嚟，個差佬仲要懞盛盛係咁飲

利申：我朋友醉醉地果陣講，事後有講話係發夢見到

Ching 有料到

革命需要你，打入警隊內部，對同僚進行革命的思想教育。

凍撚水

好文重推

搵份工做下啦

調味師

委曲求全做住先, 張來可以裡應外合。